你地份工有多少日例假？

我之前公司得七日例假囉、你地份工有多少日例假呢

18

20

22

3個月

你係老闆？

24